* 1

#	// #
Can only slice if it is addressable.
#
アドレス指定可能な場合にのみスライスできます。
#

#		// #
It is kind bool but not type bool. TODO: We can handle this unsafely.
#
ブール kind ですがブール型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind complex64 but not type complex64. TODO: We can handle this unsafely.
#
これは complex64 kind ですが， complex64 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind complex128 but not type complex128. TODO: We can handle this unsafely.
#
これは complex128 kind ですが， complex128 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind float32 but not type float32. TODO: We can handle this unsafely.
#
これは， float32 kind ですが， float32 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind float64 but not type float64. TODO: We can handle this unsafely.
#
これは float64 kind ですが， float64 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind int but not type int. TODO: We can handle this unsafely.
#
int kind ですが int 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
MinInt and MaxInt
#
MinInt と MaxInt
#

#		// #
It is kind int16 but not type int16. TODO: We can handle this unsafely.
#
これは int16 kind ですが int16 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind int32 but not type int32. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは int32 kind ですが int32 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind int64 but not type int64. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは int64 kind ですが int64 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind int8 but not type int8. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは int8 kind ですが int8 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind string but not type string. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは文字列 kind ですが文字列型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
Read the data.
#
データを読みます。
#

#		// #
It is kind uint but not type uint. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは uint kind ですが uint 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind uint16 but not type uint16. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは uint16 kind ですが， uint16 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind uint32 but not type uint32. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは uint32 kind ですが uint32 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind uint64 but not type uint64. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは uint64 kind ですが uint64 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

#		// #
It is kind uintptr but not type uintptr. TODO: We can handle this unsafely.
#
それは uintptr kind ですが， uintptr 型ではありません。
TODO: これは安全でない仕方で扱えます。
#

[encoding/gob/dec_helpers.go]
#// #
Code generated by go run decgen.go -output dec_helpers.go; DO NOT EDIT.
#
go によって生成されたコードは， decgen.go -output dec_helpers.go を実行します。編集しないでください。
#

